hkbn 5g優惠

做到31/12炸

留名

一早Apply左 一月轉
有無巴打已經用緊講下感想 喺地鐵收得好唔好之類

我都係apply左 一月轉 但依家都寫收到sms通知拎卡

用緊

好過人仔多多聲

睇錯sun

$148
地鐵正常，上到fb、睇片
6s用戶

同太陽比好D?

用緊sun
覺得好快冇問題

睇youtube都幾快

過左5gb都係無限上網但係限速？

依個係咪冇4g？我見入面有個148，行4g。係咪有分？